有冇巴絲打聖誕會去巴黎？

一個人去巴黎有啲驚
睇下有冇同伴可以互相扶持下
24-26號！
利申 借朋友ac

咁你又去嚟做咩
我好地地慶祝緊聖誕點解要有你條毒撚喺到阻住哂
咁驚退咗張機票酒店留喺香港報佳音好過啦

問下洗死咩
咁自己一個過又真係好過同你過嘅

得3日你仲要遇上 12/25 必定放假的日子
乜鬼都唔開

買定法包係酒店咬就差唔多

24至26 你去睇死城？
Btw 27~31

Day tour有團就跟團出最好
不過依家都應該full哂
一支公又無理由去迪迪尼

有諗過呀 香港迪士尼都試過自己去 冇所謂
但去得三日 要用一整日去好似唔化算 不過值得考慮下

就係睇下啲巴黎鐵塔呀 羅浮宮咁囉

Museum closed:
- Tuesday, December 25

1/1, 5/1, 12/25 呢三日係必定休息的日子, supermarket都唔會開
上年開始department store星期日都開已經好好

利申:上年聖誕到新年係法國, 25去左第二度睇chrismas market, 1/1嗰日係巴黎完全死城黎, 又唔好彩落雨去唔成迪迪尼